屌你地咩 諗住入吉野家 坐住等人 點知full晒 無位坐

擺食？擺兩日當係？
比人笑架屌！仲要大部分後生仔

👌

This is Hong Kong

..之後又睇濕尻支那劇？又話乜撚野女神？
堅持呀屌！

去親希慎都見到大把人排喜茶

香港人
笑死人

屌 垃撚圾

啲阿姐都係藍絲。

上星期六已經多人排..

自食個幾月問出錢出力，但見到咁樣真係呆左，係咪每次都三分鐘熱度，有四條人命 加百幾十被捕，仲食得落吉野家同睇tvb? 真係唔死都無撚用

垃圾

香港人算撚數把啦

香港人 比少少骨氣

你應該行一圈睇下有冇人上緊連登 當面屌佢

殺到埋身都唔知

唔出奇

仲有蛆

不分年紀
香港人好冇骨氣
鍾意折腰

接受唔到 寧願全部係藍絲算

吉野家又win

罷

香港人

考果班咪毅進仔囉
好人好姐點會考

冇食過

老一輩既都仲可能話係唔知要罷食可原諒

屌你老母，後生既，你地同幫手賣港無分別呀，跟班黑警落地獄喇屌你老母

老虎堂又係日日一車車後生仔排，屌你老母

淘大屌你地比啲骨氣好無九龍灣人

大部分後生...

我真係冇再食過

我真係好中意食 都罷撚左兩個禮拜

老虎堂衰咩，真心唔知

唉...唔好呀

香港人嘛
我就睇撚死黎又有好多人中學畢左業就去讀毅進再考黑警

本身又唔係好食 真係唔明點解咁善忘

由佢唔派飲管果日開始已經無食過啦

根本無少過人

連登只係少數

我已經無食好耐

樂富

黃大仙

罷到三四日
算叻仔㗎嘞
利申：冇食

去食得嘅嗰班 就唔會係有份出嚟行嗰班啦
700萬人減200萬人 都仲有500萬人

我本身成日食
依家無食2個月

樓主邊區

不要懷疑 大把後生都藍絲
屋企有件

已經罷食左金拱門、吉野家、養生殿、老虎堂

轉食加藤屋、幸福堂

屌你老母 光復九龍灣

差唔多成年冇食過了

老闆出過撐警會嘅餐廳，都可以食得咁開心，真係好撚恐怖

冇食好耐

廢

沙田開返未

樓主係咪旺區影

爭氣啦屌

荃灣果間少左人
平時full哂衣家都係60%左右

屌撚哂你地咁多個得把口嘅撚樣
我屋企係無飯家庭 自己懶得煮嘅日子就食吉野家 m記
我都戒到 你班契弟同我比啲骨氣撐落去得唔得

枉我今日特登行多10分鐘食大快活

條豬閪好撚肥

文宣唔夠

一次都未食過

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

唔怪得商家佬、政府、警察都打橫行
善忘到呢

join左會員用完啲積分就del app唔再食

請接受連登係小眾

Wts

依d時間，黃大仙少人係正常

香港人就最善忘嫁啦.
口裡說不身體卻很誠實

Diu

sad but true
要解決呢個情況係要靠宣傳唔係屌人

屌都嘥氣
做好自己算

btw點解成日有人打錯罷做擺

屌未㩒入嚟仲以為係假膠，風頭火勢，大家同心協力啲好冇我哋可唔可以爭氣啲

中立撚

頭先係太興廣場樓下都聽到有條女問條仔：食吉野家你會唔會嬲？
條仔話冇所謂。
真係心諗屌你啦

好耐冇食垃圾 btw九龍灣

推

無食好耐

香港人 笑死人

你以為
以前大撚把人去食吉邊

要人支持罷食係要靠宣傳唔係屌人同埋發悔氣 上面嗰堆人做乜鳩？

淘大？

唉

我都係，すき家尼香港之前食其他頂住先
加藤屋 牛蓋

骨氣呢說好的罷食呢

我身邊都冇人食開吉野家

點解可以畀間垃圾發到圍

可能食完痛肚呢

無骨氣
急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

沒有一個香港人是無辜的

你太睇小香港人既善忘

淘大

垃圾 張相入面都係後生仔

你當香港人善忘能力流嫁？

算鳩數啦
當年M記咪又係講下

咪撚飲喜茶就真啦屌

五十步笑一百步…
樓主連「罷」都寫成「擺」囉

屋企附近得M記，我都忍住唔再食

本身日日食
而家冇食 去左OK飲寶礦力

發覺大部分都同女食

所以香港係要焦土嫁啦

見親都好撚嘔心 元朗前排都開埋
利申：一啖都無飲過

我老婆嗰日買左外賣番屋企，就嘈左次，點知你班廢青仲唔爭氣過啲廢中。

員工請假去發夢，上面唔批，鬧爆員工再即炒

成班垃圾，我屌晒你地老母！

呢間嘢講過
d肉唔知邊到呢
萬年僵屍凍肉
都重有人敢食

乜撚野叫吉邊？
學撚哂蝗，將d字簡化

是撚旦啦屌
見到真係嬲

so dirty

m 記咪又係

淘大果間

唉！成班猪

預撚咗zzz

不如認真整一個罷食 list 文宣 poster
而家都係睇個全部區寫落港島區嘅excel
同埋散散收收嘅大集團罷食 poster
有無人文宣可以幫手整理吓

口裡說不。身體卻很誠實。咁先至係香港人。。。

繼續罷食呀屌！！！！

每日收工經過都好多人
以前我會考慮食
但而家就算想食飯都唔會揀吉野家
食唔落
況且有更好既選擇

罷緊好多餐廳
仲有麥當勞 好想食脆香雞翼

hong kong

唔好跌入同温層陷阱
仲有大把港豬係後生仔

咪撚食啦屌

食果啲係港豬黎
仲有班成世都肯定做loser既淺黃
佢地覺得你點罷佢都唔會執所以照食

團結 不分化

係好食喎……

港

如果要食吉野家
我會直接去日本食

坐低無所謂, 唔好叫野食

屌你老母屌醒人就話分化
分你老母

另類Black Mirror
其實幾可悲

無骨氣，抵輸啦

全世界圍住連登轉咩

以前好鐘意食 依家就算想食牛飯寧願無得食 都唔撚食吉野家

毅進學歷2萬4

同中國人劣根性一樣
身體卻很誠實

唔係架咩

正垃圾 男女都係

得你地連登仔先罷食咋嘛
好明顯佢地唔係..
邊度仲有牛肉飯食你講

721呀！

1.完全撤回逃犯修例
2.追究黑警開槍責任
3.不檢控及釋放示威者
4.撤銷定性6月12日集會為暴動
5.真雙普選

兩個禮拜過一排又咪去食返

雖然我不嬲都唔食既

Kfc頂坐先 $25渣

仲罷緊

香港人好無骨氣
利申香港人

樓主等陣又會比人話你係連衛兵㗎啦
不過呢班垃圾咁撚簡單嘅都唔做，仲憑乜撚嘢笑啲大陸仔話抵制日貨，但係又照用Canon相機

認真 成年無食過 之後都唔打算食

用行政手段其實仲好 , 我就唔信香港有餐廳 100% 乾淨

我係南館影果時係6點半 樂富係4點幾

中環果間吉既

垃圾肥牛牛肉飯都食

日本會食松屋

呢d仆街同支那一鳩樣，一路屌日本一路買日貨

好心你地咪再食間野啦，撐支那炒左良心員工仲幫襯！？

利申：罷食第十三日，輕鬆！

堅決罷食罷睇

已經del jor 屋企d cctvb 台

呢個時候食吉野家死全家啦屌

屌 廢老都算，後生去個啲反省下

一向唔食扑野家 清水咁

你去問下佢地係咪中立或藍屍。雖然話都係後生仔姐，但可能連最近發生咩事都唔知。

吉野家啲野食俾狗食嘅
樓主無傷肝呀

講個笑話比大家知啊
香港人

連登仔

我都無食，以前一星期都一二次

好冇骨氣

平行時空

我一年都無一次幫襯

喜茶更係0次

大把人置身事外

想食咪自己整 又唔難

可能佢地都係藍屍呢

第三間正常都唔會食

又唔係好食

尼你老母 5p狗

大把垃圾仲係日日睇緊CCTVB

利申冇食好耐

依個真係要屌老母⋯⋯

我屋企禁咗吉野家
我呀媽本身都幾常去

依個更加要屌老母⋯⋯

痴撚線 邊個食吉野家 可以un friend

其實..每個年齡層都好多癈x...唔好以為年輕人醒曬, 只係人數多, 但我識仲有好多癈青日日吃喝所以算9數

今日食大快活，向吉野家SAY NO

屌！覆左其他post,又要推返兩個721 post

香港人真係好撚多種 ， 唔食係咪真係冇撚哂野食呢？ 又係咪要等到燒撚到佢個人俾藍絲屌就返嚟搵人幫拖

吉野家不了

我認真罷食緊M記 吉野家 老虎堂 通達

淘大咼
記唔記得沙士啊
仲食吉野家

衞生咁差都食，食L死你班仆街唔好喊！

無骨氣
利申 個日之後一次都冇食過

垃撚圾 又話要底制

勁耐無食
d牛老過柴又少 又唔係特別平/好食

狗改不了吃屎

已經唔會再食

免費玩真人版gta5
班死mk仔 實去晒報名

金拱門都無人記得啦黎緊8月又搞promo

KFC

淘大竟然忘記沙士

好多人都罷左

我果邊果間琴日都好空

香港人鍾意食屎

你又知佢地係反送中？

7.21見

港豬多到呢

垃圾！

Sigh

香港人係咁

未飲過

慈雲山應該依個時間full撚曬

今日去樓下康文署健身，
見到tvb 轉曬做viu tv，喺度播now 新聞

老虎堂 發生咩事？

香港人就係咁
抵你地俾班藍底老闆撚狗

骨氣值幾錢?

其實好多後生都藍絲同港豬

大家同温層太厚啦

其實而家已經唔止700萬人啦肯定

小學 講緊03年 都講緊700萬無

而家一定唔止

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

新移民大陸仔咁無計喇

唔會想堅持依D 小事囉， 抗爭唔係為左依D, 咁做同支那憤青有咩分別

一次都冇撚食過屌佢老母

所以成日都話香港人冇撚骨氣

我仲堅持堅

屌..
講就兇狠做就碌撚...

利申：冇食拮嘢家好撚耐..

正如遊行都係得200萬
港豬你阻止唔到

幫襯支持暴政既老闆居然係少事

都唔係靜係連登先知

屌好撚嬲

經過銀髮一役發現後生港豬仲多過廢老

食撚晒佢地貨佢等佢無野賣

黑龍江米都好食嘅

個200萬都唔係個個會罷
有d可能唔知 有d唔理
冇傳統媒體出面 罷食好難做到

junk food

我真係唔撚明到而家仲會食吉野家既人係咩心態?
好食?求其為飽肚?附近真係無野好食?
費解費解..

其實香港咁撚多嘢食
罷食係咪真係咁難。。。

🍟邪惡麥當勞優惠😈🍔🍔
8月2日 － $10九件麥樂雞
8月3日 － $16四重芝士孖堡+蜂蜜梨茶
8月4日 － $10脆雞扒+細汽水
8月5日 － $10新出士多啤梨蛋糕脆脆麥旋風
8月6日 $10兩個蘋果批/香芋批
8月7日 $10新地蘋果脆
8月8日 豬柳漢堡買一送一
8月9日 $10兩隻脆香雞翼+細汽水
8月10日 $11雙層芝士孖堡
8月11日 $16板燒雞腿飽+中杯裝Fuze Tea 蜂蜜梨茶
8月12日 $10士多啤梨蛋糕脆脆麥旋風
8月13日 $10兩個蘋果批/香芋批
8月14日 $10新地蘋果脆
8月15日 $16巨無霸+中杯裝Fuze Tea 蜂蜜梨茶
8月16日 $10兩隻脆香雞翼 + 細汽水
8月17日 $10芝士漢堡+細汽水
8月18日 $10 士多啤梨蛋糕脆脆麥旋風
*優惠細則以麥當勞Facebook/網頁公佈作準

希望係個別事件 淘大多豬

邊好食
我都係繼續忍口
士可殺不可辱

屌，骨氣？食得架？？

無去shk商場

忍咩口 直情戒啦 本身M記d雪藏肉對身體都唔好

我正式宣佈，香港人都係垃圾你咪係三台囉文文文

屌 d後生唔係唔知咩事呀？
推得唔夠？
定好掛住個火鍋？

行過去屌柒佢地囉 上黎講有鳩用咩

班人鐘意食大陸化學米就唔好理啦
最好日日食，死快啲

...

你都傻 督察一樣多人考
白狗人工高一截 你睇隻柏林狗幾錢人工先啦

又平又好食點解唔食

m記用福喜肉
tvb奶共
香港人淘寶
所謂抵制其實都係曬氣

屌咩有冇咁撚好食呀

港豬 真係冇撚用！

關咩事呀，根本大把後生仔啊，睇清楚啲啦

下， 對比起主線任務721果D， 我覺得係小事囉好嘛

特登搭車食加藤屋都唔食扑野家

總會有港豬 請相信你眼前見到既只係少數派人士

共勉之 勿灰心

我就真係罷食啦

平
一年加兩次價
用黑龍江米

同大陸人一樣垃圾
口講就抵制
學下日本仔點樣罷食麥當勞啦

On9真係大撚把
識唔小黃傘份子後尾去左考差佬 仲del撚曬所有fb有關黃絲嘅痕跡

烈士死多幾個都冇分別 過多幾日都係冇人記得

你都識講小事，大把代替品轉食其他啦

罷食之後無食過
無睇過tvb

俾啲骨氣唔該

咪食喇 又唔係好食 為佐香港爭氣啲喇

醒未？？？

用國際視野了解香港局勢
香港係中美博弈嘅戰場
入去幫手推比更多人知

點評時下局勢

同溫層陷阱...

瞓醒未？

仲堅持緊

真係冇食啦屌，但唔知食乜

今晚去加藤家食左個麻辣牛肉飯又唔錯喎，可惜分店少

其實好可悲
少少骨氣都冇

我以前都成日食 但係已經堅決罷食 之後都唔會食！

係加藤屋

搭車經過見到吉野家特登望入去 點知見到爆曬 好失望

同大學果D絲打一樣
成日起IG話出黎點點點
點知一次都無出
9UP

同溫層

革命喎

721見

本身好鍾意食但冇食
希望另外嗰間唔知乜鳩快啲開

屌 香港出名多野食 大把選擇啦

CLICK錯負皮SOR

香港人未醒？

好好食？？？

下 人地出獅子狗個陣你地狗衝去食架喎
乜出完post先變中資咩

香港人有啲骨氣得唔得

唔係講笑，畀以前真係少咗好多人

以前間唔中食吉邊 而家不了

屌你71 d人著住黑衫飲

有d想慳錢既人理撚得你

唔好講吉野家，就算連最切身關乎食物安全既福喜腐肉香港人都唔敢SAY NO，有時一D關係到基本民生既大集團真係好無敵，好難可以對抗到。

其實望落應該係少左好多生意ga la，已經夠整彎佢盤數~ 我地唔可以期望能夠抵制到佢間間吉舖，香港有好多人真係食字行先
我自己以前都間中食佢啲飯同鍋，但而家就真係唔會再食，一諗起會資敵就真係冇胃口

連小事都做唔好學人講做大事?
呢間垃圾本身都回晒塘，要戒根本唔難
連呢樣都做唔好就算吧啦港豬

屌你老味真係罷食緊，原來冇人撐…

咁撚冇骨氣

牛飯咁易煮都唔自己煮！買乜撚外賣呀

懷疑佢地都唔知宜加返送中緊

因為我們是香港人！

係你以為連登等於全香港啫

激撚死人

戒緊...以前最愛吉邊 但係為左骨氣 我忍！

屌 香港人 明知有老鼠曱由都係照食

無食過

我戒咗

我完全唔覺得扑野家啲野平

平時真係一星期至少1-2次吉邊
但到依家為止無食過

大家堅持住

721之後大力宣傳罷食吉野家

裝睡的人叫不醒
有時都諗點解要幫呢班人

所謂避得一時避唔到一世

全部都係支那人

人地係人地事，總之自己唔會食

專登返香港發夢，但都好想食邊爐，都忍撚住
爭氣啲ok?

全部同我死去食譚仔加藤屋呀屌

我地要堅守 罷食就罷食！
721記得出黎！

垃圾食垃圾

加藤屋北京嚟，都要小心

你唔比人地真係政治冷感？

其實有去遊行個d都未必知道吉野家發生咩事。
自己就打算係721 memo紙集中講罷食吉野家，養心殿，大班月餅

利申：自己d親戚

當你有一半人口反送終
另外個一半人口搵幾千人出黎食你地罷食既野話咁易啦佢地仲多左位坐添

遊行果日都見到揸住杯喜茶

我今日見到我朋友食吉野家我都忍唔住想屌

我怕折腰你怕窮，彼此怎可折衷

this is hong kong

我係死窮撚
之前成日等吉野家下午茶或者m記25蚊餐
但依家兩間都無食lu
依啖氣恕我吞唔落

屌我冇食呀 我仲屌我啲朋友食

係連登屌無用
直接去吉野家用大聲公遂個遂個屌啦屌

港豬行為心都淡
抵佢地一世做狗

唔好分化

俾小小骨氣啦
無再食過+1

屌還屌，分化還分化

堅持啦香港人，俾班藍屍笑緊架

笑死人

得22%係魏晉

我屌你啦
直接block
5毛狗
分化撚
非我族類一律收皮

頭先係屋企自己整左 都係跟bob叔食譜
又平又好食 仲可以買靚肥牛整
又簡單 好心大家有骨氣d啦

721見

擺同罷都未分好

之後一啖都冇再食過

樓豬打好隻字先出po喇

恥與為伍

可唔可以俾多少堅持，食其他野會死呀

骨氣呢？

香港7百萬人, 二百萬人上街, 沖的只有不到幾千,
會反吉野唔食有幾多? 咪就果幾千人. .

都話架啦

咩罷食罷買永遠都只是得啖笑

我真係無去...但點解....

淘大友真係

寶礦力嘅香港代理

食第間咁撚小事都做唔到
點做大事？

我有朋友同我講去食吉野家 比我屌到仆

香港人仲未知死
7.21唔係last battle，但反送中係last war
下面借另一位巴打嘅post說明

[分析] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

慈雲山好多朋友支持加藤屋，反而吉野家開始小人。

打死都唔撚飲埋啲化學飲品

啱啱行過荃新天地都係不過已經少咗

你老母比狗屌呀

佢出聲明後無食過，大家一齊抵制多少都影響到佢生意，繼續努力💪

比d骨氣好唔好呀香港人？

都預咗啦，如果香港人真係團結嘅話，啲牛鬼蛇神邊有位入

頭先喺希慎見到飲喜茶嗰班柒頭就火撚滾!!!

無食幾星期啦 點會去食垃圾

擺食？？？罷食？？？

本身好鐘意食牛肉飯，罷食至今無食過亦無諗住再食
跟網上啲牛肉飯食譜煮，仲好味過佢仲可以無限加汁同添飯

淘大幾時都咁多人食 廢腦多

辛苦哂罷食班巴打
經濟唔會因你而改變

可唔可以塞住門口唔比人入 認真

不分化 不割蓆 兄弟爬山 各有各做

Apm好多人

利申 岩岩食完

咩時段先

冇咁多人食位多左
大把港豬會幫襯

日日落去幫食客影大頭
有無得諗？

唔好以為個個上LIN登啦

游行完上去飲喜茶食探魚

淘大

btw, 除咗頭幾日，日日都好多人

飲喜菜落地獄個程度係高過吉野家好多

資助中其？

其實要罷食有幾難
吉野家根本就唔好食有代替品/自己煮一定好過幫襯呢啲仆街店舖啦
係香港人不嬲善忘身邊有曾經發過夢嘅朋友都係有理無理走去繼續幫襯屌佢又唔撚理，真係嘥鳩氣
骨氣喎...

Metoo

開頭一班人話加入警隊整治警隊風氣
結果畀警隊整治

做人要有骨氣呀，香港咁多野食，食少幾間好閒架乍

好撚中意食 決定左以後都唔食

唔會掛
冇睇新聞都上下連登呀

一世不屌吉野家！

好撚彩一向唔食

我果邊吉野家未擺過1日

香港人一向屎

吉野家真係冇辦法罷。。。

好想食吉邊

有冇唸過吉吉家入面派傳單
珍珠米都係大陸米

食開屎架

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

當年麥當奴福喜事件先真係無人食囉

對比吓就知港豬真係港豬

平心而論快餐嚟講佢算好食喎

香港人最叻咪善忘囉
又唔係第一日既事
狗改不了吃屎

有一堆人本身會食但唔再食就ok啦，唔需要期望所有人都會跟住做，如果事件後日日入去都係吉既就真係神奇啦

利申自己舊時會兩個人去食，而家唔會再食

屌你老母，成班冇撚左個腦?講好擺食，我樓下就係吉野家，自從發生個件事之後就算得返吉野家有位 我都唔撚食佢，你哋食對唔對得住班過咗身既義士

勸到條女唔再飲喜茶食海底撈

你太高估香港人

香港人就係冇骨氣先比人食住
唔係洗乜今時今日個政府淪落到咁

比啲骨氣得唔得呀 香港人

唔會再食 俾啲骨氣！

諗

佢哋知啦下話
黑龍江米仲係新聞？

唔係你地講，我以前真唔知

旺角都咁少人
期待SUKI家進駐香港

有啲骨氣啦香港人 加油呀 抵制班狗企呀

屌唔撚係啊。仲要後生仔黎喎

其實現實世界
連登從來唔係主流
認真 唔好睇到連登咁重

佢出完聲明一次都冇食過
吉野家不了

唔係話幫吉野家
我自己同啲朋友都盡量避中資消費
講咩善忙唔善忙 你又唔知坐低嗰個係乜水
分分鐘一次遊行都冇出過嚟嘅後生
我當你300萬人支持反送中
都仲有400萬人係中間派/藍底
坐得滿吉野家有咩咁出奇呢

成班死肥豬

你以為港豬呢個朵流㗎

KFC唔係38蚊咩, 仲要好多分店無得食

KFC高質過吉野家

KFC既牛肉飯OK架wro

屌

$20先係

我想食脆香雞翼你比牛肉飯我？！
你同林鄭有咩分別！！！！！

吉邊堅正忍唔住啦

你以為D米係邊度?

KFC coupon 真係唔好去吉野家同麥記啦
爭氣d 罷佢老母呀！

已經冇再食

睇唔到你講雞翼, 見到標題係吉野家, 以為講牛肉飯
我決定暫級我個頭先既說話, 向你真誠道歉

睇唔到你講雞翼, 見到標題係吉野家, 以為講牛肉飯
我決定暫緩我頭先既說話, 向你真誠道歉

仲食吉野家？俾d骨氣好唔好
又唔係好食

真係好撚鍾意屌吉野家都無再屌過

支持對家加藤屋有用過罷食吉野家，希望大家多多支持加藤屋

收皮啦 P牌仔

後生都咁冇骨氣，抵佢哋一世做奴隸。

香港人算啦
反送中 去到今日仲咁多關心算好啦

香港人幾時先醒

香港人算把啦

我以為講緊KFC牛肉飯
自膠

一啲骨氣都無

成班港豬 唔抵幫

7.7 旺角之後我都決定唔再食香港老麥

哩間係淘大

無眼睇

人黎 播埋tvb 比班港豬睇
BBQ 喇喂

前吉野家fans仲有一堆積分

但已罷食

香港加油

講個笑話

香港人

屌你吉野家又唔係好食 咁都忍唔到

你地班仆街

屌 爭氣呀

垃撚圾

上連登搵唔到深圳有咩好玩好食呀

Shame 香港人一定要爭氣

得閒出下post refresh 下d人d記憶啦
邊有咁易一次打到佢執笠呀

佢啲炸天婦羅好撚難食

我仲以為好似古惑仔5咁 飲杯水坐成日坐滿晒

香港周街都有肥牛賣
識較個汁基本上唔使幫襯外面

你之前有冇去開吉野家，人流上有冇比較

無食了

好撚難食

香港人加油啦

骨氣去左邊呀連登仔？

做人最緊要有原則 有骨氣
唔食就唔食
天下間大把餐廳我揀
一個人唔食對佢無影響
但多幾百 幾千個人咁做 就點都影響到分店營業額

唉，失望

好撚羞家呀

去左食d後生仔知唔知咩叫廉恥

唔知架喇 你地都無

頂 係喎
佢地上小紅書

之前遊行經過老虎堂
勁多後生仔排隊買

6月至今無食過m記吉野
乜撚野老虎堂養心殿以前去都無撚去過
今後都會一樣

恥笑呢班人
擺食wor
利申有成年冇食過

唔好以為後生就會撐，
大撚把港豬仲係政治唔關我事討厭暴力

俾返小小風骨好唔好？

本身都覺得老虎堂唔差 黑糖之中真係幾好飲

但自從上之之後堅持唔飲佢

Btw旺角個間好Q難飲

真係好撚嬲，一世都唔會飲

尾個三門堅持到罷食

但老麥真係唔得

平日返工早餐靠佢

14蚊有包有野飲

有冇諗過呢班人唔係企我地呢邊

作為一個港女不嬲都唔食連鎖快餐店
無得罷嚕 都無幫襯

加藤屋歡迎你

所以我不嬲支持焦土,
大家攬炒
但呢段時間發生左太多事
唔出去既話,自己都接受唔到自己

721見

同支那人反日一樣手

打死都唔食辣殺

都唔係香港人

好食啊嘛

學到日本抵制麥當勞一半都偷笑

人地要死唔通唔俾佢死咩

呢啲垃圾應該第一時間送佢地番大灣區 實適應到

本身個個禮拜食吉野家都已經罷食2星期

六月之後 再無食過吉野家同埋麥記

忍口，，唔食佢

預左

聽日坐入去，乜都唔食，齋坐

好耐都冇食了，又貴又難食

喜茶都排隊

未試過 試下先 多謝推介

唔出奇
預咗做唔到
利申出事後無食過

溫水煮蛙
過多排香港人就會無左件事，定律。

無飯家庭x2
無撚食過

其實搞返清楚呢班人從來唔係反送
中立/港豬/超淺黃/ 什至藍絲
你當反送中係 50%
呢埋另外 50%
都好多人
咁坐爆吉野家食都唔奇

港豬就係咁撚樣

連登仔真係獨裁者

人地去邊個餐廳食飯都要理??

咁你地以後去餐廳食飯, 洗唔洗問老細 有冇撐警, 有冇反送中 先入去食??

香港吉野家呢D垃圾狗都唔屌
牛肉飯、照燒雞扒呢D咁簡單的野，上youtube搵下食譜都學識點整，
自己煮又可以用靚肥牛

睇下南韓 團結就是力量呀 香港人

其實有乜好食 平時都少食開，獅子狗後更加無食

我之前都會好嬲好嬲
但師兄你要接受呢個世界就係有廢柴。
唔係個個咁有堅持同風骨，
如果唔係A Level都唔會拉curve.

但都要同食個啲講句
DLLMCH

呢班係咪藍絲嚟

其實吉野家食咩？好食？
我咁大個仔都係被朋友逼（個個都揀食呢間）先食
食過應該唔過五次
所以我到依家都唔知佢食乜同有咩好食

麥當勞衰咩
有無巴絲溫馨提示

無言.....

中資

堅持緊既人請繼續堅持！笑得啲強國狗話抵制又繼續衝多喇，唔好俾自己做埋一樣咁柒既野！

唉我嗰頭嗰間都係排哂隊，又係大部份後生仔

利申唔會再食吉野家

前兩日銀髮族就大把人感動話咁先係香港人
而家又即刻話咁先係香港人
唔係以為話罷食果班就係坐喺果度果班咁天真啊嘛

屌 我朋友話方便所以先食

自己試下煮啦
上網好多教學

利申：M記 南記 同 吉野家 到呢刻都仲堅持抵制緊

屌你老母粉嶺火車站嗰間都係，夜晚勁撚多人幫襯，仲要大部分係後生仔

共產仔女

以前有食開，事發之後罷食左

［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！

721金鐘見

本身好中意玉子嘔飯同邊爐都忍口無再食過
大家比啲骨氣呀！！！

咪就你依種人害撚死/搞撚亂香港囉

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

仲食吉野家真係好撚可恥

香港唔止得連登仔

咁你又飲東江水？
我知你會話 先真金白銀買 點解唔飲得？
佢地何嘗唔係真金白銀俾錢食野

咁有冇同吉野家差唔多或者更平既下午茶飯餐選擇?

加藤屋得好少分店

得閒支持下啦

支持對家加藤屋有用過罷食吉野家，希望大家多多支持加藤屋

果啲醒唔番架啦，NPC黎，唔洗理啦。

其實我係中坑，我唔會食，我多年偶像麟伯都可以放棄，D歌以後都唔撚聽，佢D碟都比我當玩具、當垃圾

撞

唔食真係咁難咩又唔係好食

阿叔
小弟支持你

預左，之前有人影左mega box吉野家lunch時間無人，我睇到都係一笑置之

同啲強國人口講愛國，抵制外來貨
但日日搶蘋果，用sony有咩分別
俾啲骨氣 有無呀
咁撚多代替品

陰公

個汁咸到
食得多小心脫髮

+1

yes

吉野家近幾年已經好難食

因為擺食老麥同吉野家，自學煮野食

Molamola
枉人地打生打死

陰公
香港人罷食罷撚到咩

cctv?

現場用大聲公都唔夠用個鍵盤屌咁大聲啦

唔好再食呢啲垃圾
香港人一齊有骨氣啲

721見

Push

次次經過都滿。。。排野食條隊排到出面

香港人就係咁 仲有好多人瞓咗唔肯醒

我自己堅持唔食嘅

從來都唔食

但係佢早餐米粉真係好好食唔知點算好

等睇D人話罷去新城市
點知影到成班後生仔經新城市出出入入沙田站

真心覺得唔好食 唔明點解會有咁多人食

上星期日去沙田食野
出黎都見班後生仔買

餓死都唔撚食

骨氣呀
香港人比啲骨氣喇

戇鳩都知講乜撚嘢罷食都係嘥撚氣
邊間餐廳有位就去食㗎喇 吉野家好食吖嘛

間嘢咁劣竟然仲有人食？

尖沙咀嗰間晏晝一樣排哂隊

冇食好耐
愈做愈唔抵
btw香港人垃撚圾

以前返工幾乎日日食，同公司成班同事食，而家全部都唔食。
其實成日食耐左聞到隻牛汁味會有d 厭惡感同有d 膩。

一直冇食

唉, 好多人真係好冇骨氣

港豬基因

組團

其實沉默 唔幫拖既真係佔大多數

淘大啲學生講背靠大灣區 講文明話為主
竟然會想去期望呢班生物會罷食

我真係無食
搵日經過睇下先

我都係

計我話去隔離惠康買10 Pack 牛肉再買佢個邊爐慢慢打

放心 612之後就冇睇過電視
反工地方亦冇吉家
我冇野講

要守既會守落去 唔守既一日都唔會理

行過見到啲後生仔食，好想問佢地個腦係唔撚係坐住咗

on9 大陸米都食

其實一直唔明點解取奏吉野家
唔覺得有咩特別

2x歲 加埋食少過10次
以後直接戒埋佢

一望張相全部都係肥婆肥仔

俾啲骨氣啦
我都罷食咗，仲叫屋企人唔好食

港豬

過埋聽日要貼多d 罷食吉野家！

食咩都要比你地屌
又話香港好自由？

個班支那仔黎

我平時好鐘意食佢邊爐都無再食 都唔會再食

我之前好鐘意食
依家無食過啦
算啦好多香港人係平行時空架

平心而論香港人真係食開屎兼冇腰骨
成班人型垃圾

建議係門口唔小心開左蓋唔小心跌左落地下

講緊團結呀日本m記用福喜食品,全日本人罷食最後跪低

善忘真係致命傷

善咩忘
睇返上面好明顯係有人仲記得
不過狗改不了吃屎姐

連登仔佔香港咁少數
但連當中呢少數人都做唔到完全罷食呢d小事
算吧啦屌

我之後再冇食過

食大快活邊爐都唔撚食佢

係香港搞罷買罷食係注定失敗

團結=全香港人要同你一樣取態 立場？

要去形成一個風潮，邊個食吉野家就係港奸

我都係呀

唔會要堅持自己立場

我之前一星期都食起碼一次，但以後真係唔會幫襯。大家做好自己本份，唔好強求太多，只會令自己辛苦

又抵食又好食, 邊度搵

呢個月見到好多人寫錯

係罷食

sor 諗住回另一間牛肉飯既post
吉野家狗也不屌

豬
嘿 中國人

Sor

加藤屋先正

由自己做起喇，已經開始唔撚食間垃圾

真係唔明吉野家咁垃圾你地都要食
認真，又難食，衛生又唔好，又唔係便
屌你老母，香港人食屎都可以咁開心

識人做吉野家 佢話仲係做到仆街
不過條數係少過上年既

你唔比係大陸HEI OR 藍絲咩

藍絲OR中間都有後生仔

寳礦力運動咪一樣。

另外都有班港豬 不問世事

之前返工日日食
7月開始冇食過

港豬不分年齡
身邊一樣有人平行時空咁不問世事

為健康著想....後生仔女唔好再幫襯大陸飲品店,1仔,足仔,邪骨

先唔理你班後生仔女係咪大陸出世,
除非心想上支那發展或者奶共
係香港生活就好好做人

上個post講過
為健康著想....後生仔女唔好再幫襯大陸飲品店,1仔,足仔,邪骨
屌你,見到就扯火...
一個個玩微信當whatsapp/line
用微博睇支那妹,咩朗郎,咩芷若...仲要學撚埋d支那話,講到自己d廣東話音都唔正
喜茶好飲喎...上大陸飲好平呀, 平過香港飲
海底撈好正呀,服務好,湯底正
今期7仔d後生女好得呀...北菇拉龍根好爽

自從612, 見到你地一個個用支那野就好撚憎
最後,都係呢一句, 咪幫襯啦! 呢d野傷身之餘,仲要自己欣然送錢比支那洗

畀啲骨氣啦 我以前食佢下午茶申請埋會員 自從知個老細咁仆街 換鳩曬啲分就冇再食過

認同 本身都完全唔會去食

嗰班唔係香港人 只有某部分人先值得叫真正嘅香港人 自私自利嘅通通唔係真香港人

自從知道嗰單嘢之後已經冇再食過

照你咁講, 全香港都無乜幾多個「香港人」

唔撚食啦！以前貪佢早餐有飯渣

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

我以前間中會食

而家堅決唔會食

以後都唔會

希望大家都比啲骨氣

不要三分鐘熱度

一起抵抗醜惡嘅大財團

賣港賊，我公司附近得吉野家食得我都唔撚食呀，特登帶飯食呀！你班打靶仔咁撚善忘，食撚死你地

咁又唔係 有啲係不分時候地自私

算好撚平

之前成日食
自從罷食之後冇

但係有一日個客帶左我去M記

講就凶狠做就碌撚
你第一日知咩

上次講左香港人會罷食我JJ插針裸跑都得

呢樣真
雨傘後當年大把一齊出過嚟嘅人去考

好耐冇食

反而我屋企樓下個間小左好多人次次晚市行過都係得10幾個個中老

以前真係好鍾意吉邊
但而家！！
去食吉野家？不了！

堅罷食 食吉野家個D正衰仔

香港人，比啲骨氣得唔得

我冇食

推！醒啦，香港人，你冇其他選擇咩？

唉屌 好撚唔爭器

灣仔個間冇人

比啲骨氣啦

算好食

等我真係決心罷食呢間垃圾